[馬鞍山新港城]保安公司已安排律師協助5名被捕保安

據了解，有仍然當值的保安表示，被捕5名保安今午3時半準時上班，其後其上司指示5人自行前往馬鞍山警署，相信5人是抵達警署後被捕。消息指出，保安公司已安排律師協助5名被捕保安。

#新聞

今晚照出去聲援

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

其後其上司指示5人自行前往馬鞍山警署

班狗無委任證已經輸大半啦

沙田大圍大埔一齊去

今晚係聲援，勿裝修

點解個上司唔去了解下咩事
或者同埋5位保安去？

今晚唔係吉日動土

攪眾籌俾幾個保安得唔得

馬鞍山新港城商場今晚七點閂門

[馬鞍山] 手足小心陷阱，商場公共空間

公海有人話本身以為去協助調查 點知拉鳩左

佢本身係話有人因為破壞商店而報警先入去商場，但當晚根本無人裝修，而且公共空間亦無商鋪

商場會搞

去支持就得

等比商場知道好多客睇住

即係狗都未知，所以未用，仲係作緊故仔

跟進事件

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下